發覺自己已經冇野可以失去 乜都唔驚

玩動森

覺 想快啲死

Hi 分身

真

hi 分身

發覺冇乜野係冇左唔得

jj呢